何依婷Regina紥起個頭成個何艶娟咁

蛇妖呀

Push

正式發起《我係黃店》運動

一路都以為係同一個人 只係改咗個名

利申 面盲

吓

又摸大髀又摸波，屌你老母楊明狗

佢由選時開始 我已經覺得好唔掂 唔落選係無天理

佢係咪同佢70幾歲嘅老公離咗婚

亞軍wor

兩個有咩分別？

我以為係季軍

季軍係個大陸人

比動物摸咁大犧牲

奶共之後上咗一綫

屌 以為 Regina Ip
入到黎好失望

何艷娟喎我講緊